黎明去左邊？

如題
近排佢去左邊 有冇人知？

今日有show